其中一方心動先就輸了

心動先 就會亂
就會開始急
一急 就會衰心急做錯決定

憑咩chur你

經常中伏

貢典先然牙清

愛情入面 你睇做輸贏
你都唔好得去邊

獅子仔表示 你話愛我，直接養你一生一世，我唔死包你100歲有飽飯食，我死左包到你200歲，因為份保險寫左你名

獅你老味臭

啱啊 所以我一開始就輸咗

你輸 因為你在意結果

淨係同鍾意既人散步傾計已經可以好開心

你控制唔到對方諗乜
你未必一定會得到佢
但你可以選擇去做啲乜嘢
去講啲乜 向佢表達啲乜

做完講完 自己開心 咁都夠哂

唔在意結果 講既唔係無私既奉獻
或者冇咗呢個仲有下個

而係講緊享受當下

咁我為你默哀

你輸因爲你心入面有牽掛

適時放手吧

得罪講句 對方撚知咩

我輸左了

當你同佢傾到咁上下 佢有心既就會自動搵你 有時唔好下下迫自己搵野同佢傾

當佢講既野都係假膠就好啦
唔好咁上心
講咩都係假 行動先係真
無論講幾多曖昧野都未必係真

唔係架...人地get唔到就主動D啦

輸晒
愈傾愈冷淡已經知要斬

好明白 無謂r爛面皮仲死纏爛打

好難捉摸好多野都
特別感情
唉 雖然短短幾時
但已經無限擺上心
話俾自己知
決絕d 死心啦
雖然好痛

無錯

仲有就係習慣左 就返唔到轉頭
連續傾又點

點解要分贏輸

自從佢開始prep ocamp啲野開始 就已經冷落左我一個月 以前日日傾到夜要我哄佢訓教去到呢家一日覆我一次

其實你唔想收到我訊息同Snapchat你可以講 唔洗咁樣架 我可以消失得好乾淨

即係如果要有愛情長跑就要分左輸贏先 然後做贏個一方？

所謂輸贏 都係成功失敗嘅另一個講法啫

妳既愛情觀太過複雜了